十三億管理費?? 鄺俊宇怒斥港鐵：「比條毛你呀！」

鄺仔